好快瞓得著，但係多夢瞓得差

有冇人都係咁，好撚On9

晚晚都發夢 好攰

打少啲j啦

好耐冇打啦

發春夢醒左發現屌緊張被

我都想知

我都係 有時又會訓4 5個鐘醒一次 有時就係咁發夢搞到好燥囉屌 試過食藥訓 會好啲

之前食抗鼻敏感藥好訓到爆，停左藥即刻訓得好差

係 試下飲涼茶 有時都得架